1Q題 基佬死左會變咩？

有機肥料

死基佬

樓上死基佬

樓下死基佬

樓下恒大岸鳩仔

嘩, 好好笑呀
笑到我D腸呀胃呀都執唔返啦今次
哈哈哈

屎忽鬼